本日香港新聞 推去外國

Big New of #HongKong today - 24Aug19
1) Social Credit System of China is confirmed Implementatting in HK. ALL data will be send to #CCP immediately.
2) The tear gas used by #HongKongPolice had been detected consisting hydrogen cyanide - NCH.
3) HK Government is suspected of falsifying legal documents to restrict freedom of HK citizens .
4) HK popo was found to use Dumdum bullets.
5) At least three #HongKongProtests got shot in the head, eye or chest.
6) About twenty volunteers collecting disposed material was arrested.
7) A number of #UnderageGirls was caught by popo into ordinary vehicles.
8) Those caught by popo can not be in contact with outside.
Without a trace.
#chinazi #chinazism #FreeHongKong

幫手推上twitter, reddit

要向國際組織求助
將港共同阿薩德畫上等號
想幫美軍帶路嘅就快啲幫手

[敘利亞翻版 山埃毒氣襲擊]一人一信向禁止化學武器組織求助